是咁的

是咁的，我之前因為想考啲政府工，參加左啲班,佢係嗰到做教官，起初我同佢岩岩識，夜晚會同佢傾下電話，佢平身好忙，但係放親工都會車我走，又叫我教人，佢大我成十年，有錢又有才華，但係最近有另一個女仔話俾我知，佢有flirt佢，佢又會掃佢下面咁

我好冇同佢繼續落去？

有錢就得架喇 去啦

無喇